一人一首每次聽都會喊嘅歌

劉德華 - 中國人

再次都聽到為國家感到自豪而流下眼淚

一聽到蝈歌嗰前奏我嘅眼淚就不受控制咁流落嚟

乾杯

18

夠鐘

pish

High hopes

大家都係大灣區人，一齊加油!

讓世界知道我們都是中國人！！！

未聽過有人自豪都會喊，樓主好波

好聽！感覺就係諷刺日本社會相處嘅問題 係日本想真真正正做自己都難 代入歌詞好有感觸

First Love

願榮光歸香港